{
  "Digital Transformation": "數位轉型顧問服務",
  "Embrace the Digital World with__": "與 CloudMile 共同迎接數位新浪潮",
  "Why is Digital Transformation important for your company?": "不可忽視的數位轉型浪潮",
  "Digital Transformation (DT) refers to__": "數位轉型，指企業將數位科技整合應用到各個企業的營運流程，使原本企業從傳統業務轉變為數位型業務。這種從基層架構開始的改變，不僅影響層面在企業文化，完全的公司內部文化變革，也將改變業務模式和內部流程，以嶄新的方式與客戶打交道。",
  "CloudMile Digital Transformation Strategy": "CloudMile 數位轉型策略",
  "Digital Strategy": "數位策略規劃",
  "Understand the company strategy and__": "針對企業商業策略、長期商業目標進行顧問協助，重新定義技術路線圖，以符合企業商業目的。",
  "AI Transformation Program": "人工智慧轉型計畫",
  "Identify business pain points that__": "透過 CloudMile 顧問諮詢服務辨識商業痛點，運用 AI 人工智慧技術打造自動化與智慧預測的商業工具。",
  "Cloud Adoption Program": "雲端部署計畫",
  "Inspect existing technology capability and__": "健檢現有團隊技術能力並理解技術差距，運用 CloudMile 雲端部署計畫建置符合企業商業目標的現代化基礎架構。",
  "Transformation driven by CloudMile Digital Technologies": "為數位轉型打造的技術服務",
  "We create a complete Digital transformation__": "我們創造完整的數位轉型旅程，提供企業加速業務成長的最佳歷程。CloudMile 技術服務，陪伴您在數位轉型的每一步。",
  "Cloud Factory": "雲端部署",
  "Our cloud factory program consists of__": "藉由 CloudMile 雲端部署 5 個步驟，分析現況、規劃、架構設計、雲端搬遷與專案執行，CloudMile 專業雲端團隊提供您歷經驗證的最佳雲端遷移模式，確保企業無痛上雲。",
  "Strategy": "策略分析",
  "Assess & Plan": "評估與規劃",
  "Design & Build": "設計與建置",
  "Migrate & Test": "搬遷與測試",
  "Operate & Optimize": "執行與優化",
  "Cloud Professional Service": "雲端專業服務",
  "We are the #1 choice of business and technology__": "身為北亞首選的企業轉型與科技夥伴，我們專注於您的商業需求、提供加速您企業成長的雲端專業服務，包含雲端顧問諮詢、數據整合、培訓等服務。",
  "Security & Compliance": "安全與審查",
  "Hybrid & Multi-Cloud": "混合雲與多雲",
  "Operation & SRE": "執行與穩定性工程",
  "Cloud Migration": "雲端搬遷",
  "Infrastructure": "基礎架構",
  "AI Factory": "人工智慧",
  "CloudMile’s AI factory is similar to__": "憑藉於 2017 年 12 月台灣首例與 Google Cloud 合作 AI 導入傳產的成功經驗，CloudMile 分析您的企業現況與商業數據，給予客製化 AI 導入計畫、建置適合企業需求的 AI 模組。透過充分訓練、餵養大量數據、健全的演算法，提供更深入的商業洞察與業務預測。",
  "Apply & Test": "應用與測試",
  "Scale & Optimize": "擴展與優化",
  "Data & ML Professional Service": "數據分析與機器學習專業服務",
  "Together, we will guide you through the__": "協助您運用 AI 與 Cloud 完成數位轉型、升級企業業務並保持長期競爭力，一直以來是 CloudMile 的企業使命。CloudMile 跨產業服務經驗，能快速了解產業需求並提供最適合的科技升級。無論您在哪個產業，我們將隨時為您提供協助。",
  "IOT Solution": "IOT 解決方案",
  "Data Warehouse": "資料倉儲",
  "ML Delivery": "機器學習導入",
  "Data Arch Design": "Data Arch 設計",
  "ML Discovery": "機器學習探索",
  "CloudMile Cloud Adoption Program": "雲端轉型計畫",
  "Leverage the experience of our professional services__": "豐富的專業服務顧問經驗結合歷經數十個不同產業的實戰經驗，發展出 CloudMile 獨有的方法論。<br/><br/>我們可以協助您確定關鍵的雲端導入目標與步驟，以加快您上雲的旅途。透過「雲端成熟度評估」來了解您組織的雲端接受程度，並於 CloudMile 白皮書中提供適合您企業的變革管理（Change Management）策略。完成評估後，我們將協助您安排搬遷執行計畫，讓您更順利進行數位轉型。<br/><br/>一旦制定了行動計劃，我們要做的第一件事就是設計架構和解決方案，以從現有系統遷移數據和雲端架構。CloudMile 雲端轉型計畫的最後一步則是操作和測試新的雲端系統，並確保企業內使用的不同系統能順利串連，以符合企業的商業需求。",
  "Strategy, Assessment, Roadmap": "策略評估",
  "Cloud Discovery": "雲端檢測",
  "Cloud Maturity Assessment": "雲端成熟度評估",
  "Action Planning": "行動計畫規劃",
  "Cloud Migration & Digital Transformation": "雲端搬遷與數位轉型",
  "Solution & Architecture": "架構與解決方案",
  "Migration Planning": "搬遷計畫",
  "Data & Cloud Migration": "數據與雲端搬遷",
  "Continuous Improvement & Optimization": "持續性改善與優化",
  "Operation Readiness & Efficiency": "準備情況評估與效率檢測",
  "Continuous Integration & Continuous Delivery": "持續性整合與發佈",
  "Site Reliability Engineering": "網站穩定性工程",
  "CloudMile AI Transformation Program": "人工智慧轉型計畫",
  "With the experience of over 10 different__": "憑藉服務超過 10 個產業服務經驗和強大機器學習團隊，我們運用「人工智慧轉型計畫」為您實踐最佳的數位轉型方式。<br/><br/>仔細來說，我們會於機器學習探索階段確定您的商業問題。從探索企業數據，來評估您企業的技術可行性。然後為您提供可行性研究報告，該報告可以顯示所選用案例的商業價值並找到最適合您轉型方案。<br/><br/>人工智慧轉型計畫的第二步是最小有價值模型 (Minimum Valuable Model, MVM) 開發。在特徵工程中，我們從原始數據中提取有洞察的特徵，使機器學習演算法起作用。然後，我們比較不同演算法並選擇最合適的演算法來建構並訓練模型。<br/><br/>該計劃的最後一步「執行階段」，我們以可靠且可擴展的技術為基礎來設計架構。在機器學習模型與架構設計部署完成後，我們將提供模型調整和優化方面的諮詢，以確保一切順利進行並完成轉換。",
  "Machine Learning Discovery": "機器學習探索",
  "ML use case generation": "機器學習案例使用發展",
  "Data exploration & qualification": "資料探索與檢核",
  "Feasibility study report with risk evaluation": "可行性與風險評估研究報告",
  "Identify business problem": "辨識商業問題",
  "Develop hypothesis": "發展假說",
  "Acquire & Explore data": "獲取並探索資料",
  "MVM Development": "MVM 開發",
  "Feature engineering": "特徵工程",
  "Algorithm comparison & selection": "演算法比較與選擇",
  "Model deployment": "模組導入",
  "Build a model": "建立模組",
  "Train the model": "訓練模組",
  "On Production": "執行導入",
  "GCP architecture design": "GCP 架構設計",
  "Consultancy on model tuning & optimization": "模型調整與優化顧問諮詢",
  "Apply and scale": "應用與擴展",
  "Want To Know More?": "Want To Know More?",
  "Embrace the Digital World with CloudMile": "即刻佈局數位轉型藍圖",
  "alt": {
    "The Connection of Internet": "網路節點",
    "4 colleagues are discussing over a project": "同事正在討論一個項目",
    "3 Pillars of CloudMile's Digital Transformation Strategy": "CloudMile 數位轉型策略",
    "A group of colleagues are discussing on a table and also taking notes and drinking coffee": "一群同事在桌子上討論同時做筆記和喝咖啡",
    "A group of dots over a black layer": "在黑色層上的一組點",
    "Two coworkers are discussing about a report": "兩個同事正在討論一份報告"
  }
}